元朗示威手足開路比受影響司機安全無損離開

成幾十萬人個司機乜事都冇咁離開

根本班司機肯溝通 正正常常係乜事都冇
駛撚黑警開路啊？

推呢個

推

上次單上撚咗報紙 依家做場戲 搵人拍片消毒

全部大學生有學識有智慧
你估好似警察藍絲冇讀過書咩

你老母比你老豆屌個陣就做戲
不嬲司機肯溝通 唔會有事

pish

又係你啊